[皇區] 皇家馬德里 對 格拉納達

大名單都無25圖
傷咗定點

呢條垃圾躝就岩

Goals scored in their first 20 games in charge of RM:

Del Bosque: 34
Queiroz: 41
Luxemburgo: 35
Caro: 38
Capello: 42
Schuster: 43
Ramos: 40
Pellegrini: 44
Mourinho: 49
Ancelotti: 62
Benitez: 46
Zidane: 61 (1st reign)
Solari: 47
Zidane: 30 (2nd reign)

比連登仔迫到痴左線

Wins in their first 20 games in charge of RM:

Del Bosque: 11
Queiroz: 13
Luxemburgo: 13
Caro: 13
Capello: 13
Schuster: 11
Ramos: 16
Pellegrini: 14
Mourinho: 15
Ancelotti: 16
Benitez: 14
Zidane: 16 (1st reign)
Solari: 15
Zidane: 9 (2nd reign)

光復香港，時代革命!

有傷 傷左個腦

Areola

vvd其實有咩勁

拖狗丶柒婆丶黑警死曬未，唔係請佢哋快D死

有冇ACE STREAM

主埸格蘭仔丶仲要冇二五冇占，唔然拖狗要死全家

世三肯入波未

格狗排緊第二

Link plz

主場呀 This is Real Madrid

馬些路傷完幾日又傷過

留名

出vvd都唔出占

年紀大機器壞

個主場廢咗好耐

求link

賓周

benz goal

猩賓

牙維

Benzema

猩猩

點解jovic冇呢啲喂到埋口嘅波

b9勁到

賓周又贏

猩

諗起上次炒咗兩球，當我冇講過

Top Scorer

猩猩靚波
賓狗食屎

靚到

格仔點豬

benz

痢狗勿理

世三好撚肥

迷賓了

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無視#45
隻猁狗咒辛仔

留名睇225分鐘cleansheet落晒25面

有冇link

西甲龍 歐聯蟲

賓狗foul

呢個好關鍵丶二五副選不是夢

米燈

Areola幾型

shut up la

這是我

呢下撞牆

爆呀

世清：爆

25廢啫

佢幾時先肯上吓腳扭吓

賓球王

傳啦賓狗

去咗鳩叫 世三有冇掂波

賓周入左球以為自己射術好好咩

賓賓咁都射到

呢球傳咗俾vvd 滿意未

Vvd

賓狗差D助攻

賓周馬

世三

世3冇料到

vvd一腳波幾正

一睇佢個肚腩就知主要又踢擦鞋波

牙猩

Feel 到世三會入波

屌你世三冇晒係車仔嗰啲扭人既

件世三假既

不推文

世三要狂喂波俾佢

條撚屌噤撚貴，食少D Burger飲少杯啤酒啦dklm

屌奶星今場有冇1腳好波

矛mood睇波鳥

轉邊又斷.........

我城又有事發生

賓拉邊世三係中間係咩玩法

啲後場短傳好恐怖

攻無太陽曬果面

拖舟做嘢唔使你教

想將世三當c朗咁用

積

積打左好似好撚勁

唔入仲難過入

有無80kg

世3D動作好撚鈍

做乜今場咁撚好

世3

對面自爆多

仆街真名王又燈死世三

hazard再踢到咁好快比主場d球迷her爆

爆

積 左面好好J

夏機師

上場啲失球數 好似兩個都差唔多

世三係未收身定回塘

冇記錯半場兩個都9次

kroos傷

佢同米路全勤
多得拖狗

佢同魔笛唔同場出就0k

睇落無乜傷咁

咁先大獲

想睇isco

兩個一齊出就等於送條中場俾人打

拿祖上場都係啦
之後傷幾個月

亞希奧拿係咩人嚟？好似幾穩陣

😢😢😢😢

100m 世三

皇馬一號門將都唔識

今年有邊個未傷過？

vvd

一定好過25

龍骨米路

G持

搞咁耐仲未入到第二球危危地

問題係巴黎到借返嚟
無買斷/買斷唔到
下季就

看台吉祥物Mariano

下季有lenin回巢

拖狗搵世三打假九？

pre season 咪傷咗

拉膠今季啲眼神防守好嚴重

Brahim

不祥人幾時公開屌鳩拉膠

死利狗又領先

哂左幾個機會頭先
陣間比人個勢打返起就gg

咁樣踢落BALE 度...

No 12m

中腳先

var都唔使check
咩事

世三肥到

世三入

反世三收皮了

百屌成才

肥三有波入

終於開齊

終於

話咗feel到

一睇就入波

痴線 開咗季咁耐仲係咁大個肚腩 教練同埋施丹唔屌嘅咩

燈閪

火暴

對面又自爆

慶祝無牙維咁激動

笠射

世三終於入波

vvd進步得幾快

勁到

希望呢球幫世三拎返D射門觸角

爆到！

連搶2下

希望世三入完有動力減肥

終於入波

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無視#183 死猁狗

世三
肥到以為入波係我賓

今日vvd啲傳波好侵略性，帶波仲係差啲

竟然係BALE 第一個埋去同肥三 擊掌

是咪bot黎

真

夠料正選了

笠死

#191係bug9
推到1003

好過睇廢老卻好多

=.=

邊個黃左

米路

收卻後解放左

gg

廢老卻拖慢晒

Vvd傳 摩笛帶 都叫補到
如果摩笛正常發揮既話

世三咁大壓力終於入波

但蘇拿係右閘版機司黎

點睇詹蛇

躝

太子又好仔唔當差當差正仆街

肥撚到

hakimi好勁

終於唔洗睇廢卻d望都唔望下前面就向後傳既波喇

新Bale

占士出嚟未

Bale入多球比Rodrygo Jovic落場啦

出占士啦

光頭最憎人gel頭

出占老母

收嗲

有火

占仔嚟未
比米路早d抖下啦

幾時先有得睇JOVIC

國王杯

個球證都幾撚戇鳩

積比人踢比佢黃

閪甲球證

迷占迷迷二五係反皇極少數嘅暴徒

主場可以吹琴偏客隊
厲害

格狗矛到

卡斯米路🤣🤣🤣🤣

都唔係第一場
佩仔無課金

Golf棍的軌跡

好欣賞佢嗰下碌地

爆!

小鳥定老鷹

有師兄尼馬影子

連續踢左咁撚多腳

一桿入洞呀

點解會係ISCO

想睇Jovic多啲

下次踢波試下咁先

蘇達度

無中場揀

3-0

奧蘇今日唔差

仲有占士丫

waaaaaaaaaaa

靚波

睇唔到 邊個入 點入

超遠射

摩迪招牌

3比0出Rodrygo定Jovic

比isco出下搵返狀態都好

世3助攻

魔笛屈能到

世三助攻

死角遠射

VVD好勁

嘩屌摩迪

希望摩笛射返起信心

摩迪勁撚到

又係贏vvd

又係VVD搶番黎

真 反搶勁到

areola 呢d咪腳頭好

感動嘅係 魔笛傷完都仲好fit

細華可以取代卻老了

今日贏佢

又clean sheet了

世世世界波

VVD真係唔錯 唔怪得拖點都留佢

古圖黑氣

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無視#280猁狗

中間偏右射左上死角

頭先對面有球地波
feel到正選龍門就會豬波

陣間不死人換走又打回原形

why not both

clean shit

上場=.=

世三好似好返信心

屌你 咪燈

18鄉比人爆左

Vvd癲狗式搶波 好正

vvd本身勁 完全唔關拖狗事

出vvd卻佬魔笛揀一米路防中保証有活力

=.=“

躝啦蘇達度

講真 卻老 有啲懶 唔太去反搶同跑位

係古狗廢啫

佢做過啲咩

VVD搶番個下好緊要

換jovic 未。。。

成個坐落米路度

肥佬

拿世三呢d過唔到人就關拖狗事啦

咁樣打空氣

自爆

3:0就快手換人

燈

25同艾利奧拿咪一鳩樣

燈到areola收皮

用返25算了

紅

下?
AREOLA紅

咁都12碼？？？

下

假9世三又點啊傻系
上季沙利證明過啦

樓上靚燈 讚完即食牌

燈左

好燈得

CLS 黑哨

ok!

用返luca zidane算了

邊條仆街仔燈

上半場猩猩果球唔見你吹

頭先邊個瘋狂吹奏

燈到紅牌

黃姐 字幕出錯

咁都12碼 on撚鳩

個龍好垃圾

Dnlm阿希奧拿

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔洗理#333條猁狗

伊鳩

屌 25無入大名單都邪撚住哂
搞到areola無cs
快撚d躝

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
push

主場比人黑哨咁撚on9

屌

Ok=.= sor

最on9係上半場bale果球又冇

thx 0.0

一定係12碼

個球證幾黑哨

是但啦 反正都係拖狗錯
賓入波又猩猩勁 賓周比球靚波但vvd唔入就er都冇得er

高汁

死燈狗

做乜我block左#335

我盲反賓狗同你盲撐拖狗一撚樣姐

連跌2個先吹

今場Mvp v15

講起體能教練就傷心

勇武派細華衝得好勁

開始成材
見到佢對大長腿係到跑就扯扯地

唔好扯開問題啦垃圾
肯答我假9世三未

離撚哂譜個球證 格狗有幾野買打MMA都唔即吹

扁桃腺

對面痴撚線

兩個都入波 唔知你笑乜

格狗狗性不改

要3：2了

猩猩比人踢春袋

MMA

入波=勁？
唔怪知得連摩佬都嘈唔掂
淨係識得單打嘅垃圾

屌 r4成日持住老鬼波

講真 正話二打二世三 又過唔到 又鳩交

佩仔屌得佢啱😤

呢個球証真係亂撚咁黎

要比人反杯了

華仔

我又覺得果球怪唔哂世三
左路全程越位 根本無得比

係咪咁廢呀

你話咩就咩啦世三之前入唔到波肯定拖狗問題
一定唔係佢肥閪到肚腩都突曬出黎事嘅

失分味濃

要比人反CUP了

冇cs都怪死二五

劇本味濃

On9

on9
上面邊個燈

好不安

屌你老母伊斯高
真點黑氣石

Areola係勁既話
PSG就唔會唔要佢啦
都唔知有乜好J

賣未呀

兩個中堅做乜尻屌完r4要屌埋v5

燈神

世三踢假9廢武功唔係今年嘅事
你咪繼續spin囉
反正你仲廢過摩佬
連半點論據都拎唔出
繼續做女人係一二邊單打算啦

做乜撚野呀屌

有新仔又唔用

師兄識波

而家追到3:2
格狗一定仲狼死

好丁過黑氣古啦

完全無人mark

3:0去咗做自己嘢
做咩返嚟俾人追咗兩球

有占唔出出件伊

班on9為反25
你比個卡列奧斯佢都照j架啦

俾樓上燈

25古救角球同開大斬又唔會甩
只係啲救波柒到

用自己意志

kroos傷又話拖狗唔知以為佢之前一季踢廿場

呢場贏波返高登派膠幣俾你

公道講句佢今季踢足咁滯

冇下吹.痴撚線

唔順超咪唔好覆囉 又忍唔住要覆

又mma

幾撚時話關拖狗事
開追故模式啦弱智
一直屌隊醫

停鳩球證賽算啦

個黑證就算斷腳都唔會吹

係䠵正中間呀好無？

養生足球

出占喇咩

世3終於認真

我覆唔覆關你撚事咩

對面惡到呢

占士用8分鐘kill game

出你老母

格9痴撚線

我占

好多中場

世一落場了

拉膠TK

5中場

出個波都控唔掂既james
人地搶兩搶又失
要被反CUP 了

屌你

光頭阿禿又唔握手?

迷占黨全面進場

解圍is ok la

大家迷占手足 唔好屌屌聲好喎

jovic

一定係比人hack左ac頂啦

計埋賓直情係5個半中場

拖狗保守撚 失兩球一定唔出新仔

巧驚

拖狗唔買中場 夠皮未

88分鐘 牙占遠射埋尾

areloa吹大左

係生死關頭
咪又係要死死氣用返占

講到咁口響以為我睇錯

我地迷占黨多人到一人一啖口水都浸死你

isco

isco踢乜春

呢下我柒
咁關唔關拖狗事
答我啦？

龍門兩舊屎

賓

正常水準

你食屎啦

條友迷拖

賓狗

比番keyword我

為反25吹奏areola=摩佬為雪卡西用Adam

有定冇呀 講返清楚廢事一陣又話人女人屈鳩你呀

Adan

個龍.....仲差過25

占士瘋狂逼搶

唔開時間停頓當好表現

屌 咁都唔入

咁都唔入

佢又扮睇唔到啦
幾時有正面回應過
我都讚過沾屎好波啦

我賓又差少少

25miss u

你一直迷占-.-

一貫獨食

單手接波好型啊

占屎防守幾好

有啊
咁你呢 肯答我未
拖狗死追普巴+隊醫垃圾
而家無中場用
你肯回應未？

呀維迷獌

講真嗰句 後防問題>龍門問題
換咩龍都係咁

估到喇伊鳩喇

搞撚埋啲私怨先

幾時再出現一個新聖卡

Save 1:7

米路勁到癲

👌🏿

二五係黑二五氣石

屌你2c9

賓仔嬲了

用得多就實傷咩 kroos不嬲全勤
不過會hea咁解

占勤力到
屌你邊有可能50幾速

身體質素好左好多

Ea逼害

拉膠回塘回到

哈美斯

慘到要搵隻迷沾阿狗圍爐

亂鳩比

又3:0俾人追兩球 on99

你都痴撚線
肌肉疲勞你聽過未

因為不嬲後防都好大問題靠龍門補鑊，所以嗰龍一無咁好就好似嗰龍有好大問題

同埋見有人屌唔買Kepa
反而最可惜嗰陣係無同羅馬買到Alisson
明明傳得好勁

轉去打前鋒仲勁

其實施巴約斯身體質素好少少
其實唔差

又想迫害拉隊

勤力=/=跑得快

迷沾都理性過你證明你蠢到無藥可救

佩仔話貴

Now: 占士入咗黎的確無乜建樹

isco有價好賣

占士！！

條友都唔知睇乜

開死球專用

真係占kill the game
我服了

咁你慢慢

反占狗呢？

好難，長年穩守又勁top暫得neuer同buffon做到

占

占
伊

公道講句 有幾下迫搶既
好撚過伊斯鳩先

點入？

我講撚左占士只需8分鐘kill the game

占右腳

占士

占是馬首

除衫

咁都比沾屎入返粒

Alisson Kepa 都好撚過二五兩條街街

師兄有料

Isco Asensio 機師一齊躝

屌你老未
我又贏！

屌，咁都

又一次證明我唔係燈了
世一占

伊鳩策動 占屎入波
鳩屎組合

一早話你廢

點入點入？

利記又12碼win
肉酸又贏

反占真係要食屎死

沾屎

明知冇中場仲除衫食牌 沾屎真是沒乜腦

迷占黨全面進場！！

除衫做乜撚嘢

弱智仔

第1球 拎野食
第3球飲水
第4球去廁所

我

拖狗又可以唔放佢入正選

除衫=唔愛皇馬 完

唔講以為世界波

牠未輸過

呢個又駁唔到

搶咗一兩球波然後tap in入波又俾人造神
唔好咁誇得唔得

占士呢下除衫有c朗影子

不如你唔好睇

希望你下場咪撚睇

屌，想贊下都唔得，除乜撚衫

揾野屌

球證件衫背脊寫 中共70年

早幾年已經咁講
又老多幾年

好過伊先

以為又三冠靠迷占

頂 真係連燈 燈完就入波 讚完就失波

C朗當年除衫食牌係咪on9

禾占

反占又輸

占士最佳定位
後備殺手

一早賣比鏝咪好
而家又老又廢

我唔睇個時真係贏波多，除歐聯

我做球迷界25

好返先第一次出咪咁高要求

占猩又摑光頭佬一巴

三廢
走位、傳球、射球樣樣都無

唔知今晚有冇占士bb丁圖呢

El Capitan

西班牙毒瘤

最後b9抽筋，入唔到禁區

邊個貼就block

反占不如去反共

唔係俾人踢腳 就 鏟
挨到咁耐算係咁

你反愛

伊鳩策動反擊又俾人屌垃圾
占屎入球tap in地位超越埋C朗

日日反緊

係

vvd今場食左藥咁，兩球入波都係佢搶返黎

請叫返細華

的確係 對巴狗嗰次

算啦 係咁 入波就當神咁波
失波就唔理 狂屌

迷占全面進場

唔鐘意 咁點？

細華係狼隊
細細華

兩個都普通料 isco果球係人都比到 沾屎果球係人都射到

我要吊你

而家叫玻璃華

>_<

米能gay啦

鳩白fd返先ok?

比返yc我

人都去咗
女死女還在

有冇人迷我

博屌

夏基美返黎之後可以賣

雞尾打右 踢走機師

James

上次大和解都有女皇迷

其中一個係小妹我黎

擦鞋仔波丶錦上添花辦四條走啦